China Launches BSN to Rule the World! By Chapman Chen

On Apr 25, China launched Blockchain-based Service Network (BSN), which, coupled with the digital Yuan, a pilot version of which was launched in mid-April, will accomplish what Huawei has failed to do -- for China to infiltrate, monitor & control the entire world in all human activities, e.g. finance, technology, medicine, banking, insurance, entertainment, social media, voting, land registries, tax collection, issuing of certificates. The only antidote is worldwide adoption of truly decentralized & uncensored blockchains and Bitcoin.

BSN Covers 6 Continents!
BSN, aka ChinaChain, is a cross-cloud, cross-portal, cross-underlying-framework, global infrastructure network jointly initiated & set up by State Information Center (SIC), state-owned firms China UnionPay, China Mobile & Red Date for deploying & operating various kinds of blockchain applications (1). IOST is the first overseas blockchain network to be taken on board of BSN (2). Now there are already 128 city nodes across the country, & 8 BSN portals respectively located in California, Johannesburg, Paris, Tokyo, Sydney, Singapore, San Paulo, etc. Tis going to be applied in all trades, e.g., technology, finance, medicine...
BSN is even more Invasive than Huawei
Let's face it:- we're headed for a global digital economy. As neither the USA nor Europe has yet established such an enormous blockchain infrastructure consortium, China'll enjoy the first mover's advantage in the space. While Huawei's been rejected by America and many Western countries for security reasons, BSN is now an even more powerful plan to infiltrate & control the entire world in practically all domains.

Virus Implanted?
Acc. Bloomberg (Apr15), China's Central Bank's just launched a pilot digital Yuan in 4 cities, using blockchain, the tech. behind Bitcoin. E.g., in Xiang-cheng, Suzhou, all employees will have to download a state-controlled digital wallet by May and all wages will be paid in digital Yuan from then on. Every penny spent by you will be scrutinized & censored by the CCP. And a spyware may be implanted in the digital Yuan wallet and/or ledger s.t. anybody, not just Chinese but also Westerners, who transact in digital RMB, will be affected & subject to surveillance by the CCP. Now, w/ BSN, this won't be limited to transactions in digital RMB. Instead, it'll be extended to all human activities all over the world.
Rejection of Libra + Blockchain Advocacy + Covid19
On Oct 24, 2019. Fb's proposal to launch the cryptocurrency Libra was rejected by the U.S. Congress. On Oct 25, Xi Jinping announced that China'll go all-in on blockchain. On Nov17, a China-man from Hubei, carrying the covid19 virus, began to spread it across the globe, acc. SCMP. Bitboy Crypto on Apr 28, 2020 wonders whether all these're just coincidental, or they constitute a conspiracy on the part of CN to beat the free world financially, technologically & biologically (3).

A Mutated Blockchain
The info. stored in a normal blockchain is immutable. But the Chinese govt favors a unique blockchain called EOS, wherein all transactions and governance decisions're processed & approved by only 21 main nodes known as supernodes, rather than numerous nodes distributed all over the world. 12 of the EOS supernodes are in China. This makes it easier for the CCP to control blockchains.
The Only Antidote
The decentralized, permissionless, & disinflationary Bitcoin's now the only thing in the world that can counteract the digital RMB, & urgent, extensive adoption of uncensored blockchain networks's the only solution to BSN hegemony.
Fb link:
End-notes:
1.https://
2.
3.
Disclaimer: This video's neither an advertisement nor financial advice.